咁大家係咪唔理陳同佳案啦？

不如係呢個問題上逼政府諗出可行方法。

由始至終都係呢個仆街搞到香港咁，唔係放過佢呀嘛？

台灣比左方法啦

問題係班仆街唔會理

不嬲都係condom
人地係要痴建制派 由撚得佢死啦

屌你老母 依家台灣出左黎講話同政府傾 係政府唔撚傾阿
乜都唔撚知開乜撚野POST阿

理佢老母
因為一條仆街，累到有烈士
出街見到打撚柒佢

咁咪逼政府同台灣傾，遊行要提，連登要提
就係唔可以比呢條仆街逍遙法外

日落條款一野送佢去台灣啦
使鬼搞逃犯條例修訂咩

係。但其他人 好似唔識中文咁 不停講無方法 真奇怪

呢個真係講到口都臭
政府已經唔係對事

你昏迷左幾耐？
一早講左日落條款送過去就得
台灣講明修訂條例既話就唔會接受

冇計一開始政府用引渡條約立法，引渡殺人犯，發展到宜家件事已經冇得再做

其實政府只單一事件提交立會處理，可能有機會

幫推

條仆街幾時出番黎? 出得黎都一定跪住想入番去坐

香港有個大仆街

根本台灣讓哂步可以傾

只係7婆驚左中共主權先唔敢同台灣傾一次性引渡

一日係中共欽點既特首，香港唔會有好日子過

佢有得傾，即係無得將移送唔到嘅責任推落你度。
佢由頭到尾都唔係為咗解決問題，而家推送中。

我知台灣陸委會搵左政府好多次而政府唔理。

所以先問其實大家嘅力量係咪都可以逼到政府同台灣傾呢？

其實你係真傻定假傻 ?

日落條款 域外法權
完

放左人再慢慢同你傾
唔放人冇得傾

陳同佳同死左無分別
佢唔洗坐既話
傳媒同網絡大軍
一定收佢皮。工都唔洗返
夠團結。好似日本人咁
跟本唔會 放生到

屌佢老母，殺佐人都仲可以係香港大搖大擺，咩世界！呢個仆街殺人犯幾時死啊，害埋個烈士賠上性命

依家有街大搖大擺咩？
仲坐緊啵

坐好耐咩？，轉個頭就出翻黎啦！我講緊係到時佢大搖大擺！

台灣有提議
大律師公會有提議
民間有提議

仲要講緊好多日前

係條臭閪拎嚟做藉口咋嘛，你又信？

你又知佢會大搖大擺
人地台灣肯傾嫁啵
又借d意 支持送中呀？

而家一定唔會處理

搞得到咪反證到原來修例係多餘

邊度唔理
送中唔係惟一解決方法

一開始已經提左可行方法 佢唔做姐

搵淫賤聯幫手囉

係呀,死一百個mk飛機杯都唔使理

送中梗係無得傾啦，講緊係用其他方法處理佐呢個殺人犯，一切起因都係因為佢，所以唔可以放過佢

依家係睇下點逼政府係透明度極高之下同台灣傾，並唔係要借d椅支持送中，唔好on鳩得唔得？

一路有講啦，大律師俾左資料佢話無睇

條女個老豆本來仲大大聲
而家龜縮深潛
攪到全香港, 仲要多個人死, 咁都唔出黎講兩句

要全港人陪佢個女

係都唔係呢段時候傾啦on99

從來都係借呢單案過橋。借刀殺人

係人都知啦，
但正正係要捉住呢個點令政府更難堪，
當初講得咁撚好聽要為家屬討回公道
咁依家修例做唔撚到
唔係就放棄呀嘛
應該更加積極同台灣傾啦，
又唔撚傾
提都唔提
咁大家係咪要諗方法逼佢同台灣傾呀

我都想知

佢老母搵得dab就預咗係咁嘅結果啦下話

其實癥結唔在於條仆街仔之後點
而係在於政府點樣回應佢當初修例嘅「初衷」！

我覺得係要宣傳返俾市民聽，係有可行方法將引渡陳返台灣，唔係政府到時實扮晒野話咩正義不能伸張係市民自己做成。

老實講劉馬車都有用過佢

佢地搵建制搞 就唔洗我地幫手啦 而且佢地有方法唔做 有咩好討論

【第六訴求】解決台灣殺人案

我在早前提出的「域外法權」私人草案，賦權香港法庭審議港人在境外干犯的殺人、誤殺等罪行，偵查、審訊、服刑都在香港，亦沒有追溯期問題，可以立即解決台灣殺人案，為死者和家屬尋求公義。
「域外法權」草案目前正等候保安局回覆，決定是否涉及政府政策，如是，需要行政長官同意；如否，則由立法會主席決定是否發出書面同意。
但立法會會期時近尾聲，若要在7月10日最後一次會議提上大會，主席必須在本星期內決定是否願意用此方法把陳同佳案透過香港法庭審理。同時，亦需要政府和建制派合作，讓草案在同一日作首、二、三讀，趕在疑犯出獄前生效！

「域外法權」私人條例草案記者會（25/4/2019）：

楊岳橋facebook
=============

都話左要返返去原本訴求啦diu